［男權］覺唔覺搵到一個高質既尿兜好撚難？

有啲舊式尿兜無線條設計可言 個安裝高度係正碌鳩個位 有時忍撚左成個鐘尿 大大力屙出黎好撚爽
但屌你老味遇着係呢一種尿兜就成日都射到反彈到自己
成個屙尿過程變得一啲都唔愉快 要計住個入射角同力度 希望減低啲尿反彈既機會

而忍左成個鐘尿最希望係見到呢種放低啲位置又有線條既尿兜
大大力屙落去都唔怕反射 因為佢個彎位幫你自動減低反彈啲尿既機會 而呢種尿兜只會係高級商場先見到 好似icf個啲 好稀有

成日話男女平等 班女權撚又話加多啲女廁減少啲男廁數目
咁幾時有男權撚出黎爭取下全港所有洗手間設置返符合標準既尿兜 提供愉快屙尿體驗

唔識對準啲

對準左都會反彈呀

係樓主條撚嘅問題咋...

樓主碌撚識轉彎

應該用日本果種長到接地既，唔會反彈，又唔怕阿叔老野滴哂落地
而家有啲係淺到自動沖水果下已經水花四濺

咁你入廁格咪得

試過自動沖水沖到溢出左...

成班廢9柯尿無力慢慢流出黎 唔明樓主講咩

我都見過

我發現最近有個趨勢，ｄ男仔好多時都鐘意走入廁格痾尿 我覺得呢個風氣好差。咁樣做唔單止唔衛生（容易淝濕個廁板），最重要既係，喪失左男性既尊嚴 做男人既，痾尿一定要響尿兜痾，你一入廁格，就表示你係懦夫

從古到今，痾尿都係男人之間既較量 如果你同朋友一齊落bar，坐坐下佢突然同你講︰「痾番篤尿先。」 佢其實響度挑釁緊你 係呢個時候，如果你答︰「我又去。」 即係接受佢既挑戰 但係如果你唔出聲，又或者話︰「我都唔急。」 你就即係認輸，今晚個場d女，你無資格溝

唔駛講，入到廁所，梗係唔可以入廁格痾 入廁格痾尿，一世都抬唔起頭做人 有自信既，應該揀最出果個尿兜，至於邊個為之最出，要視乎個別廁所既格局 我去過最正既場，一開門就會見到個尿兜，而且個女廁係正男廁隔離，成班囡囡響出面排隊去廁所，一有人開門入黎，係最出個尿兜痾緊尿既人就會俾出面d人見到哂 係得呢個尿兜痾尿既，都係男人中既男人

不過家陣已經好少呢d場，依家d廁所唔知做乜，硬係要響尿兜同尿兜之間加塊野遮住，一下唔留神真係以為入錯左女廁 有次我個鬼佬朋友黎香港，一見到我地d廁所咁既格局，就冷笑左一聲 我知佢個心一定係諗緊「東亞病夫」四個字，我覺得好羞恥 果晚我含淚寫左封信去康文署，要求佢移除公廁入面果塊死人板 其實一個「真正既男廁」，尿兜同尿兜之間果塊板根本就唔應該存在 入得黎痾尿既，就預左要同人較量，痾尿痾到遮遮掩掩，不如鴨尿片算喇

男人之間既較量，通常睇三點︰

１外觀 外觀包括大小、形狀同色澤。有d小朋友以為果度愈大愈好。其實大錯特錯。大而拙者，笨柒也。除左size，我地仲要睇形狀。至於點為之好既形狀，確實大有文章，不宜在這裡詳談。簡單講，頭與身既比例要恰當，唔好頭大身細或身大頭小。顏色方面，一般既標準係愈黑愈好，黑表示你身經百戰；淺色表示你乃初哥一名，俗語有云︰青頭仔是也

２射程 愈遠愈好，如果你企得前過隔離條友，你就輸喇。但係記住要量力而為，無咁遠射程就唔好企咁後，行規規定，滴左落地既要乃番

３水柱既勁度 尿柱開义果ｄ就擺到明係腎虧，即敗。好既尿柱一定係夠集中，集中得黎仲要夠粗。如果你既尿柱係有力既話，打落個尿兜度，聲音係清脆既，就好似ｄ鑽石互相碰撞咁

得你明白

不嬲屙尿都係要計入射角

屙尿都咁有學問

絲，睇唔明
有時男友去廁所爆石都會坐低州痾埋尿

大而拙者，笨柒也

你自己覺得好好笑？

TOTO座地嗰隻尿兜係最好

幾好笑 6/10

新會然？

多數條女幫我含住飲
0反彈

長到落地既好啲，但都係有少少彈左出黎。我覺得個尿兜物料應該要有啲彈性黎吸力。

你條女係公廁

瞄撚準未